點解大頭一定係蝦？ 污糟一定係貓？

食屎一定係狗？大懶一定係豬
大苯一定係象？

依啲名銜係邊個封比佢哋？咁人嘅名銜又係咩？有冇得轉

點解大豬要係包包

大懶有蟲有蛇

同埋咩叫大苯

點解on9一定要係仔

個pattern都唔同，唔同隊

唔係我改，要問翻改嗰個

又問埋啲On9問題
無人話你唔可以叫人大笨狗
只係你奴隸心態
知道未？大頭污糟支那港豬小畜生

大懶蟲都得架
豬係大肥
btw因為狗真係會食返自己啲屎

點解大波一定係妹?

因為貓唔肯沖涼

男女唔平等，父權主義黎，要平反
女人都有戇鳩嘅權利，以後要叫戇鳩女，唔好有性別定型

有大波仔

你平時食蝦都知個蝦個頭幾大喇

喺香港唔適用，多數都係啲仔大波過啲妹

點解肥絲一定係大隻?
點解屌你一定要老母?
點解點解 咁撚多點解咩屌你老母臭閪

雞腳點解係黑？
雙鷹點解係青？

點解1+1=2
點解1叫1
2叫2

大笨象
派下膠啫

屌你老母個嘴都得嘅

樣樣問題都比你話戇鳩問題個世界就唔會進步

係唔可以戇鳩仔/女
要叫戇鳩人
「丫你呢條粉皮正一戇鳩人」

有大波仔

利申：非Gay

傻一定係閪

點解 豬肉一定係榮
賣魚一定係勝
蛇仔一定係明？？？

廣州話既傳統智慧結晶

個concept唔啱，我唔係問緊點解狗叫狗，貓叫貓，係問緊點解依幾個形容詞有特定動物

污穢蝦都可以

有人會鬧人傻鳩

可能你係仔？

點解杜蛇一定係恒大？

係咪因為佢地會瀨尿 ?

廣東話係依個世界其中一種最特別同最傳神嘅語言

蝗語

點解一定係戇撚𨳊𨳊，唔可以戇捽閪閪

問問問 有咩咁多點解唧 係咁㗎啦

應該用個屌字先對得翻個撚字：戇屌閪閪

廢老concept

點解飛一定係雞？

點解it一定係狗？

大頭撚樣都得

菠菜蓮通常都係大波

自爆？

最能代表掛

大頭係B

污糟蝦都得

狗食屎係唔正常
但兔仔就真係要食返自己啲屎先正常吸收到營養

你啱，chairman 都係轉chairperson

有常識

我又覺得唔啱囉，屌係插入嘅動作，而撚同捽可以都算係把玩，所以我覺得戇屌閪閪係唔可行

你又有你嘅道理
等我研究下有冇啲真係對到嘅

點解豬肉一定係榮
點解賣魚一定係勝
點解菠菜一定係蓮

行為問題

上面有人講咗

唔講咁多 即刻駁嘴

點解鼻係哥 ？唔係細佬？

好似話係因為bb係母體入面個時 鼻係最早形成ge器官？

係嗰隻公仔啫，生活上無人咁講

點解食屎一定係狗

佢高level好多，你話條條大路通羅馬

因為每個女人都係on9 呢一點係預咗嘅 無須特別標鑯

大頭唔一定係蝦 可以係大頭綠衣
不過00後應該唔知咩係大頭綠衣了

貓個個有根據

長知識了，真係唔知，一陣google吓真唔真先

因為怕水唔沖涼？

點解閪一定係女人

屌你老母阿垃圾

因為狗真係會食屎。。
蝦個頭佔身長田四分一到三分一所以係大頭蝦

冇帶美極, 不了

大頭怪嬰

我就話條條大路出陰間

A、B、C、 D 、大頭綠衣，追唔到賊，吹B B！

聽老人家講過，好似係形容啲阿叉警察

大笨仲可以係鐘

細個睇好驚，大個睇碎料

睇書講以前d 貓怕凍,會哩係廚房個爐執邊取暖
咁以前d 爐燒柴咁多灰。。d 貓咪痴哂d 爐灰。又整黎整去咁啊

就成身變烏joe 貓

點解忍者一定要係龜

此話當真？幾得意

btw 係污糟

女權撚就係要男女唔平等 女尊男卑

頭很大

圖書館有d 書講呢d 舊時既口頭禪
可以借黎睇幾有趣

點解含𨶙一定係叫吹簫，唔可以叫吹笛？

點解連登一定係仔

其實好奇怪，明明橫簫直笛

點解失魂一定係魚？

根本大把女，唔認咋嘛
好多藍絲紅巴，你睇張敬軒打電話條片就知

呢個我知丫，係因為閪係象形字，自己幻想下

咪臭系

做咩怨氣咁大？邊到得罪你？

抱歉，以我智力水平未足夠明白你講緊咩

跪求女權撚出黎插爆啲人用戇鳩仔

細個都有聽人講依個，最近幾年好似冇

有畫面

廣東話

佢地大愛左膠唔鬧人，同埋戇鳩係衰嘢，佢地個自助餐唔會食

點解西一定係臭

有啲香嘅，鳩都有臭嘅

IT狗

仲有好多職業都係狗，You are not alone

點解傻一定係瓜
傻雞翼 傻提子 傻蛋撻唔得？

肥仔波

點解黑飽一定係嬌

女人有9嘅？

點解柒頭一定係皮？

咁又點解係鼻哥唔係鼻姐

性別平等：鼻祖

未聽過傻撚咩？

這個說得對唷

點解屎忽要係鬼

標籤

利申：正字刑警
對意見保持中立

好難配第二個字落去

仲有跳跳虎呢

大波姐姐

仲有污嘴狗

大笨係鐘wor

ive仔

it 狗

on9只會係仔

點解又有人講呢樣野

因為港女係女

點解賣菠菜一定係啊蓮
點解賣豬肉一定係啊榮
點解賣魚一定係啊勝

點解現時肯做飯係自己

因為飛既真係雞

因為做it既真係狗

大波可以係蓮

大師？

咁臭呢？

你個大笨象都寫錯字啦...

點解樓豬叫豬？ 點解問點解 點解係叫點解？ 點解點樣解？ 好撚亂呀 點解咁撚亂 我屌！

點解黑一定係鮑

大波謙

咁咪叫onhai女 囉

Big benzene

大笨象點解去打仗，打完仗­重要食辣椒醬？

雞腳是黃的

又回帶？

達哥重口味

點解沙田一定係me？

點解你會咁戇鳩 問埋晒啲濕鳩問題

你鐘意點叫咪點叫囉

係，因為以前件制服綠色加包住個頭又拎個哨子吹

已經好耐都無聽

大懶蟲

大波仔哥哥

點解臭一定係閪？

美女一定係徐晃，異形一定姓約

月經po

咁膝頭哥呢

點解係雞啄唔斷
唔係狗咬唔斷

因為打輸左仗囉

柒頭皮

霸氣

點解蕃茄裹面有翅膀

點解食完飯 一定要痾屎

已經off曬topics

大笨人
大森仔~

我到依家都唔知，
係柒頭。皮
定柒。頭皮

點解你老母生咗個弱智仔

依到唔係whatsapp呀，乖，要問你老母禁翻綠色有個電話係上面嗰個app

我老母淨係教咗我唔好歧視你依啲人，放心

點解爺爺係甜?
點解妹妹係酸?
點解DeeDee係苦?

賣魚勝
菠菜蓮

疴完屎都仲係要抆，慘

點解新界一定係牛

點解今晚一定要與你記住羅家英？？
唔記住譚育英 許冠英？？
點解呀～～～～～

甜椰椰
酸味味
唔係咁咩

男女平等 應該用戇鳩者

依個都好值得問

大波婆呢

有人講咗，應該用戇鳩人

唔講咁多，即刻摶嘴

因為唔啱音

可以臭鳩

長知識了
諗諗下喺大館都好似有聽過

點解你個人咁無求知慾人唔好奇點會進步同學到嘢

因為油麻已經攞咗they

聽人講有粉色

未聽過

人生第一次上熱門

吸精瓶